cat girl同呀ken

佢地係咪拍拖呀？

就生細路..........你話呢??????????

好明顯啦，如果唔係，點會同隻肥野訓埋同一張床呀